拍拖到底係咩感覺

唔知大家拍拖嘅時候係點㗎呢

想周街同人講
我拖住嘅呢個人就係我男朋友！

青春

唔想拍拖 淨係想屌女

同問，未試過，但又成日睇感情台～

唔知，未試過

Pain

甜酸苦辣 鹹 濕 苦苦苦苦甜苦甜苦苦(苦苦苦甜)^n
咁上下

你都係我女朋友

仲未試過呀屌

痛苦

who knows who cares

咁多苦

係囉唔係好覺
覺得甜同鹹既多